光 時 光 時 光 時 光 時 光 時 光 時 光 時 光 時

大家幫襯左光時未呀？

支援各位手足 買禮物卡啦

光復香港。相聚有時

推

推呀，人地已經請左十幾個手足

都開咗一段日子 點解貨種仲係可以咁少

大家買禮物卡
等佢地有資金搜羅更多產品俾各位手足

講真 我課咗幾次金 身邊都好多朋友有買禮物卡 不過佢地進度真係有啲慢

已買！

Push

批發商藍？

我見佢地有揀產地嫁
好似冇支那野

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

希望多啲貨揀

好想去光時做義工幫手送貨，但係我得車牌冇車

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

買住野先

建議過咗三個禮拜都未送貨
聯絡下話會遲 如果唔係啲人以為走數

已買

光復香港先定啲貨到先

禮品卡可摸耳50，30咁, 想送code俾朋友同事，逼佢哋用戶

Sorry,窮L

有無3m頭盔賣?

明白人手問題送貨慢咗啲
課多幾張卡整個自取點可唔可行
增加多啲吸引力

利申：唔識，9up下

但都支持

買咗等送貨

暫時係選擇少 送貨慢同貴
可改善
難得有手足做出黎

推黄店

已買
買多過450元
可免運費

我用老母信用卡買左兩條紙巾同24罐咖啡，紙巾有啲貴但咖啡ok，會繼續幫襯

冇

我都係差唔多

自取點佢地應該未交得起租

有拖冇欠

大家一齊加油
多謝耐心等候